車公一早預言咗714既沙田示威

劉業強2019年2月6日為沙田求得之籤號

（82下）心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃
解曰：出入謹慎，凡事小心